405098
9483
M mới mua cuốn này làm quà sinh nhật cho đứa cháu. Lúc đầu thấy ghi là bìa mềm mình cũng hơi phân vân nhưng vẫn quyết định mua. Đến khi tiki giao hàng thì mình hoàn toàn bất ngờ vì nó là bìa cứng bọc xốp mềm trông rất lịch sự. Còn về nội  dung mình cũng xem qua và thấy ổn, phù hợp với những bé thích khám phá thì đây sẽ là một bước khởi đầu hoàn hảo. 
Tiki giao hàng nhanh hơn dự kiến nữa nên vô cùng hài lòng, ủng hộ ti ki. 
5
1183646
2016-03-26 07:14:48
--------------------------
